世一中堅大衛雷斯吹奏區

傳奇雷斯
勁撚到

當vvd死？世二ok?

今場好穩陣下下標出黎都搞到對面轉唔到身

上場vvd先比雷斯屌打

係咪愛助攻嗰個

我車傳奇回家吧

成場0死角

當世梅死架？最多世二

打和啦，兩個都咁勁

Ching sick ball

諗起心齋橋

Psg名叔嚟

雷斯又上神台

已經冇人記得佢上場打鏝1紅2助攻

中學已經踢佢睇踢波 痴撚線後衛 衝上黎入波同期買入費托真係兩樣野

始終有制空力係唔同d